而家已經係變相戒嚴？

應該落咗order ，拉人越來越唔講道理，越來越多街坊會中招，務求搞到無人敢出黎示威，變相好似戒嚴咁。希望有巴打幫手大力宣傳，呢d措施不但無恥，仲會影響經濟民生各方面。

當然都希望前線可以盡量避免受傷同被捕

push

企係那路仲話有理由，係行人路都打，屌佢老母

唔敢正式宣佈戒嚴或者出解放軍，但就用呢種武力手法趕走所有示威者。

希望有文宣將呢個情況講出去比外國知道

推

冇錯

太過分，係唔係都打人一身

目的令街坊怕夜晚出街
建議成立街坊保護小隊保護市民

無隊長 無指揮既遊街
以免市民被警方濫捕濫暴

佢地打得咁癲，一般人極容易受傷，而且無乜意思，而且半夜示威又唔一定需要。只係佢地行動太過火，唔講比全世界知都唔得。

屌，而家半夜想出去食野都驚比人拉，頂佢。

今日無乜人陪佢地玩，出現燥狂症都未定。
唔知北角自由行嗰啲有無安排去同鄉會轄下啲私竇度(出征)。
可憐，山長水遠過嚟，要踎樓梯。

但係看情況，唔似係偶發性，開頭我都覺得係想報復深水埗街坊，但見佢去得咁盡，應該似係落咗order 要用警力宵禁

喺咪好咯。睇下邊個傷啲？
旺角無夜市，尖咀無夜市，銅鑼灣，灣仔無酒吧。
睇下個頂唔順出嚟嘈先？
藍营啲生意佬。

啲🐶咪晚晚自己玩手指咯。
直程赢曬。

最怕佢唔搞呢d商業區，專搞黃大仙深水埗北角呢d平民區。

唔好講戒嚴
噉係畀咗合法性佢地無差別襲擊嘅恐怖主義行為
佢地係完全冇合法性嘅濫捕同濫用暴力，猶如拐帶同恐怖襲擊！

幫手入去推呀
呢個時勢唔好好清理一下思緒一個唔覺意就會走歪

唔好希望 要識拆招 入去啦

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

不合法戒嚴

我覺得之後嘅遊行口號要改做「不要國家恐怖主義」「警隊淪為不合法武裝組織」